[大學生]入嚟講下平均碌幾多卡數

一個月碌4000
收入唔多但好想買嘢

上個月簽左$5500
平時每個月$4000左右

無卡

每個月啲錢基本上都係拎去找卡數

好事嚟
唔申請張？有時買下嘢

你有冇補習或者返工先
我有返part time同freelance，每個月10k左右先洗咁多
而且好多都係交屋企開支
屋企冇乜錢

冇卡 會控制唔到自己課金同出去玩

返咩freelance ?
揾極都上唔到4 k

6k

每月搵1萬都好勁！

用卡真係會洗多好多無謂錢
又要找卡數喇

自己major相關既工黎
唔洗成日返，但一做就可能要通宵幾日
大概每轉2k

0

幾百

冇開卡

一個月三四千左右
好似好多咁 不過我係買乜都用卡/8達通俾

好 fluctuate
上個月好似5k左右
之前好多個月都8-12k

我出咗嚟做嘢都係三四千蚊一個月卡數

想知你地喺咩地方消費

未用過

父母找
3000-4000咋

9000 卡數

月供股票6000

加埋申請左10張8張仲還緊上年分期幾皮野

146 電話費

2-3k

買咩用咁多

3-4k

多數都係3-4000, 但係同friend食飯先碌, 搞到條數好大

不如講爭幾多卡蚊啦
我講先，三萬幾

我一個月都係駛5k到
而家d大學生真有錢

利申 打緊工

長大成人梗係要學下成人咁使錢

洗喺邊

3-4萬

1k-5k

仲差緊皮幾野未還 成日諗住d卡有排到期 係咁買野 結果就差皮幾野 要慢慢兩三千咁還

得tap and go

食飯仲有上網買野

same
買3好燒錢

皮幾野

想cut咗佢等自己冇咁大洗
但冇信用卡好唔方便

張卡得10000可以碌

兩張卡咪得

用debit visa

係咪冇嗰個行嘅存蓄戶口都開得？
見恆生俾學費好似賺多d 分想轉

係呀 我都係拎黎交錢 再加埋大洗 又懶 就差皮幾野 家陣識驚就冇左簽卡

DBS 一開卡就3萬6 恆生就1萬額up 到4萬額

上年開學買電腦電話再加飲飲食食多以家卡數多數都係auto topup 八達通再加Apple Pay 多

入U有冇住呵
住呵好貴真係

而家差8千幾
返工啲糧唔夠找